[滑板JJ] 有冇人玩魚仔板？

最近買左塊魚仔板（冇錢買penny ）
依家淨係試過落公園玩，識直行＆轉灣only

以前玩過一排 除左識行識轉灣咩都唔識

魚仔板淨係可以拎嚟代步

我上YouTube見到d人玩到好多花式

推

好耐之前買左
但無咩人一齊玩

+1

淘寶買過
踩磚地好慢
唔知點代步

成日比d突起既地磚kick親

最易跌斷手既種類?

上鈄 磚地 渠蓋
三巨頭

啲外國sponsored skateboarders拍片用魚仔打花式都好難 你話呢

想玩花式就買返塊31"啦

想要速度既玩長板啦 利申：對長板了解唔多

長板先正

有塊PENNY想賣出去 換長板

我都係想換長板

落街踩過兩次，跌到趴街
淨係用黎代步都有困難

比較大既板都玩到下花式既
至少28吋以上啦

係香港用滑板代步真係可行咩
人多車多 又唔似台灣咁多單車徑

+1
買左一年
基本前行轉灣都得
不過香港好似唔多岩玩
又冇朋友一齊玩

買左塊電動LONGBOARD
但好重

27吋魚仔，平時踩開單車徑，暫時未發生過意外

幾年前買

玩過1,2次放係度

有無人有興趣? 平賣

globe skateboards united by fate

how much

原價好似13XX 14XX ( 唔太記得.外國訂番黎

宜家賣$600

有興趣既留個telegram

想開始學魚仔板
但我比較重
有冇邊款續航力比較好嘅牌子介紹
貴d都可以

Penny車轆過都唔會斷

賣花板一塊 購自cwb evergreen 已痴砂紙
年頭買 踩左三次
有一set 硬look
一set 軟look
加左pad 墊高 轉彎唔會食板面
同時轉左加長螺絲
加三角型板手 購自外國
加一堆長短 螺絲 螺絲帽購自852
加一個紅色型棍滑板袋 可以手拎可以揹

再賣一set護手 護膝護踭 (全新未用過)
加滑板頭盔 有啲花痕 因為自己買番黎dup落地試夠唔夠硬
新手套裝 買完可以即刻玩 有埋安全裝備
教埋你換look
tg vennt44

留名
有skateboard + penny

魚仔板英文咪penny
penny27吋都有尖頭木制
不過我覺得香港代步 膠penny好啲

花板=skateborad 可以代步 玩花式

Penny係一個牌子名？

[img]圖片網址[/img]

呢塊咩料，係屋企放左6,7年

新手想平平哋買返嚟玩下
去邊度買好？定係淘寶買塊

人地送?

唔記得

垃圾大6板？

tg vennt44 我塊新手板黎 購自 that evergreen 買左幾個月 無乜點踩 包埋工具 兩set look

有興趣啊巴打
Tg: Davidyuxx

link??

ADD左

唔敢買黎玩 無人陪

離題,剩係有玩飄移板。
夜晚喺單車徑玩，上暗斜都ok,運動量都幾高。

放塊loaded嘅longboard
玩過2次
而家唔冇曬時間玩
有易留tg

我都無人陪
但膽粗粗買左塊返黎玩